頭先我咬住個麵包 忍唔住喊左出黎

612開始 我就日日都專注個運動 差唔多每一次都有夢遊 呢幾個月除左犧牲晒自己所有既時間 基本上完全冇收入 今日老豆問下拎屋企租金去交租 我竟然比唔出 因為戶口基本上冇晒錢咁濟 老豆老母都淺黃 但係半退休 冇咩收入 呢幾個月都冇阻止我出去
頭先買個麵包做早餐 忍唔住食食下喊左出黎 覺得自己好冇用 好廢 我地爭取左咁耐 犧牲三個月時間 換黎既係個特首三個月前就應該做既事

我屌你老母

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

推一推

btw，搵612基金

[member][member]

有需要找幫手，大家未放棄！

加油

唔會喇 大把受傷既手足更加需要個基金

返返 工先

撐撚住呀

撐住， 花已經開了！

手足
唔好話咩比有需要既人
有出過去就係手足 我地就要幫 亦都有能力幫
加個tg 傾2句 一定幫到你

好多人養屋企月月清

月光族好出奇咩

係依個時候唔應該質疑人地先，而係安慰

唔好死! 我需要你!

咪就係
唔比係FG?

憑咩覺得學生就唔駛幫屋企交租樓主都講到明兩老半退休狀態 要幫交租有幾出奇
就算係返緊工都可以有好多原因會冇積蓄啦
你係咪忽上腦

搵我地啦！！！
幫左超過500位手足啦

手足, 一齊食個飯

我係黑警既死全家

搵助養？

有時要理性少少, 發夢還發夢, 工都係要返
呢場係持久戰來, 如果你唔係讀緊書, 最基本要解決到自己既生活先

離地到仆街

頂住

巴打辛苦曬，照顧好自己
你好重要架，真係頂唔順嘅休息下先
最緊要係你冇事

手足搵我，齊上齊落！

多謝你，加油！！

留多兩個我啲手足tg

有咩幫到我地一定盡幫
手足撐住

唔好喊 要幫手出聲

屌你老母死on9 捐咁多錢你唔識拎

加油
唔好burn out

有個黃絲老豆老母已經好幸福

爭取民主自由向來不容易，加油！

咁就收埋個post啦
20 萬整個像都得
你驚乜撚

加油辛苦你

搵左先 無錢我地再比過

我上個月差D卡數都找唔到

未贏唧，加油啊！一定會贏

第時你可能創業 做自己理想都係咁
天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能

巴打近邊 請你食飯！

我捐撚左錢就係比你地拎
上黎開post做乜7 去拎錢啦

你唔搵
我捐嚟做咩

返工先 有我地頂住等你歸隊
長期戰黎㗎

撐住呀巴打

係中學已經可以背到當歌唱....

加油呀

CLS 佢3個月前講先大鑊
無人知黑警原來已經黑到咁
港共賣港賣到任由中共監控

推

手足，先休息一下，我地再行落去，一齊DKLM

唔好咁諗呀屌 拎左先
如果612唔夠會出聲
何況我地會keep住捐

手足加油

唔使講咁多，留低tg

個個都咁諗，咁捐左筆錢出黎做乜

巴打出黎請你食餐飯
唔好食麵包喇

付出絕對無白費！加油！

喊完就算啦 積極面對
有唔開心同我地講

留個Tg

想喊就喊, 有良知既人都會傷心難過
放心, 我地會一齊同行, 絕不孤單
五大訴求, 缺一不可!

課金俾你！唔好怕醜！

含住
唔準咬

有需要搵我
我係全民跳閘

喊出聲 發洩一下
兄弟 各自爬山

屌你老母，搵我

你父母淺黃已經好好

對唔住唔小心負皮左
手足你搞到我好心痛
唔好咁諗啦
你屋企人唔會怪你既

頂住啊手足

巴打有冇返工？

it's ok dear let's take a break. or get a. job if you prefer

同你差唔多 我仲係學生 因為le件事同屋企人吵左 屋企人話有本事就自己搵錢養自己 自己都未養得掂就學人追求咁多野？ 69一開始仲有翻pt到後期將所有時間放曬落去 到前幾日開學 我發覺原來我戶口 無曬錢 我近排係用信用卡 買飯食 同埋用payme 拎錢岀黎入八達通

你冇做錯到!!!
你不如試下搵下612基金又好, 星火都好, 睇下可咩可以幫到你手
短期問題都要解決下架
如果你真係想搵工做野的話, 我冇記錯應該有個TG group可以幫手搵D願意請夢遊人士的工, 可以夢遊果陣唔駛返

手足 搵住一兩份炒散維持生活先喇
餓兵打唔到勝仗啊

加油啊，撐住！

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

有咩事同我地講
一定點都幫你

可唔可以比我攬下你

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

頂住，搵入嘢做住先啦。

長久戰，盡出就算

拍拍，其實真係冇乜錢，但一出糧就會忍唔住買左gear 拎去前線派左先

利申：家用畀開人工50%，但上個月開始已經畀唔到

你都幾on9

唔好喊啦，請你食飯都得！u r not alone

有無tg

可幫手

唉屌
本身學生洗撚曬啲錢
前幾日搭巴士竟然冇錢增值八達通
去狗鐵站增值十蚊再搭
人生第一次咁折墮

好彩前排預見到個困擾去左返炒散
呢兩日出左糧

邊個收貨我屌邊個老母

612

拎啦，婆媽

搵呢個

革命從來都唔係幾個月嘅事
持久戰黎

你都需要 啲錢就係咁用
撐住啊手足

邊區返工 一齊食lunch

Auntie 請你食飯丫同你行超市買餸買日用品！

需唔需要一齊食個飯？

香港人，加油

大家都係手足，無分你我，唔該搵左先，仲有老豆老母義助，好多中產肯出力！

齊齊食飯

大把手足頂住你呀
最緊要你肯開口

唔洗理佢啦 我就本身block咗佢

撐

樓主加油 錢就捐唔到比你 但會捐比星火

pish

要唔要一齊食個加藤屋？

齊齊食飯?

[831恐襲] 中共一定會滅知情者口 公開事件係自保既唯一做法

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

一齊加油

睇完你個post我都想喊！
頂住呀！

搵啦 仆街屌你老母 都唔撚係幫手嘅個612基金

邊區？
lunch要唔要一齊食

手足 多謝你為香港付出 雖然我地唔係贏咗 但我地踏岀咗一少步 呢一步大家都有份 唔好喊啦
同埋有需要請你岀聲 唔好話邊個值得啲幫 捐得錢就係想幫 更加唔會話分邊個幫 邊個唔幫
手足 如果你再岀去 我地攬下可以嗎？

搵份工頂住檔先唔好放棄呀巴打

加油！

日日一齊食飯都得嫁！

炒散出左糧，而家有返錢
琴晚仲去左食牛腩麵

香港人， 加油

先照顧好自己 閒錢用黎發夢 加油

咁多條人命

手足。。。大家都頂得好辛苦
但係我地已經唔可以放棄
大家都要加油頂住。

加油 💪🏻 忍住

(抱)
留tg

捐得就係比你地用
你地唔用，筆錢就益曬泛民

堅持啊！
而家先講撤回真係唔值得開心！
而家揭露出黎嘅問題已經大過送中好多

你可能唔察覺，其實你後面真係好多人係度 ...

呢樣真，起碼唔會家嘈屋閉，算係不幸中嘅大幸

請你食到光復香港為止都得

巴打，攰就抖陣，頂唔住可以搵杏林傾下計都得啊

手足的生活支援，那個基金較方便，純粹去支援的角度去問

想乞支行山杖同腰包 有無窿路

唔好驚d錢用晒 大把香港人會課錢 有需要就去攞 香港缺嘅唔係錢 缺嘅係勇氣 一齊打贏場仗

揾呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

你唔食飽點抗爭呀手足，上tg個hktvmall啦

唔好灰心 加油呀手捉

你都on99
有返工無積蓄好奇呀？個個要養屋企
你估真係個個咁高人工！

You are not alone

我都係 堅持左幾個月 每個星期既集會 遊行
都好似變左慣常咁 將自己近八九成既時間都Focus係呢場運動上面
由69到到宜家 見到咁多個烈士 咁多個手足傷曬甚至有永久障礙
我真係好心痛同好嬲 點解黑警可以咁無恥 咁冷血

乞你個死人頭！唔準再咁講

揾呢個

《急推》 前線唔好餓死呀

桃子🍑admin hello

幫推

撐住！有咩需要就出聲！幫到一定幫

出嚟都要顧自己生活呀
點都返下炒散同pt

要做個平衡呀兄弟
需要錢0既搵612基金0個D
身體要休息0既就休息下
大家一起撐
宜家係時間和理非出黎做主場

記得善用Twitter同Reddit 呀

612 基金係比你地用嫁，唔好唔用，香港人大撚把錢，用完再課，永遠唔會唔夠錢用。

一定要搵612基金幫呀

返返工，part time 做住先。係長久戰，其他手足會頂住。心靈後盾(你父母)好緊要

頂住呀你要

頂住呀手足 我地陪你

巴打撐住

加油

手足們 夠啦 頂唔順

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

屌你快撚啲講住邊區等巴絲幫你
btw 依家有18區住家飯group唔知幫唔幫到你

加油 好多人陪你架 💕

加油啊

我都係廢中
中銀得返$10
恆生得返$3xx
要好慳住用
個戶口變返岩岩畢業出黎做野果陣咁

多謝你啊巴打

搵612幫幫手先
仲有其他渠道

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

去揸巴士啦屌你

唔想坐新移民揸既車

想要裝多過飯買完啲衫衫褲褲窮到乜咁

反反工先！

I know that feel bro 兄弟 支持住啊

去黨鐵做
應該大量要人
幫手足裡應外合
好重要嘅位置

搵番份工番啦, 錢係要搵, 夢都係要發
加油!

你快搵！我捐比佢就係比你搵佢嘅！

頂住呀齊上齊落

唔該你呀有需要一定要出聲 捐錢就係唔想見到呢啲情況出現 求下你去搵幫手

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

你點知人哋家庭經濟狀況係點呀?
大把人份糧根本唔夠一個月開支啦 儲唔到錢好出奇呀
以小人之心度君子之腹

請你食加藤屋

台灣班手足，先2個月收到1萬幾
更加有需要
錢真係唔夠

撐住！我都係...

唔洗發夢嘅日子 編排下時間返工 手足一齊努力

我覺得 佢唔會比
租金 佢連比人拉果d都唔批

唔好覺得自己廢
每一個付出過嘅人都係香港英雄
一個都不能少

總之公共交通全部都要有位置

忍耐多幾個月就會有曙光，努力

巴打食唔食唐記

有無炒散介紹

#3xx 好勁

手足我地會贏，會贏盡佢

點會呀

頂住呀
我地陪住你一齊捱

手足, 唔好介意
問下星火有無飯票或其他可以幫到你?
星火: 9819 0979

你tg我 @eatwellpls ，不過我返緊工，未必咁快覆到你！

每日都會睇手足嘅遺言一次，每日都會喊一次

你地係香港英雄，我自愧不如

頂住呀

留低tg，我有十皮閒錢

撐住

50$用左2個星期
自從比人拘捕後收入先穩定返

其實2個月收到1萬幾算係咁啦...

多謝您嘅堅持香港勝在有你

有需要出聲, 留個TG, 可以幫到你

頂撚柒住！！！

我意思係濫用連1萬幾都無
大家都要咬緊牙關
頂住！

建議搵d知名嘅中間人求助, 搵part-time做下先
唔好立亂post tg / 搵呢到留左tg嘅人
加油!!

有冇長散？

連登有愛 手足住邊頭？請你食早餐

唔好見人就幫
合理地質疑
依排太多人食人血饅頭

屌你，問612拎呀，唔夠再捐，錢放係度說係咁用

#五大訴求，缺一不可

兄弟住邊頭，一齊食個便飯la!

太多呃人捐錢

撐住啊，為左香港要堅持落去。但都要照顧好自己啊。香港人，加油!

你每次發夢都睇唔清夢境
林鄭推法係中央授權,香港主權懸空,警察執政
就係因為每次發夢先會了解咁多
你而家反轉頭後悔林鄭唔一早撤回
一切都係政治目的
而極權係你敵人

而家長期作戰

唔應該唔返工全職抗爭

唔返工無收入，點堅持到長期作戰

推！已入gp

點都唔會放棄

攞綜援抗爭

辛苦了巴打,知道大家都唔容易,我地都只係一個小市民
只能隔空俾個HUG你打打氣

撐住啊

but we win

巴打加油

樓主你銀行戶口幾多我課金俾你

Five demands, no one less
We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.
Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act
Justice can only be done by US congress passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019...

要一齊贏呀

OP is facing finances problem since he/she had spent his/her saving on gears & supplies, so he can't pay for the rent.

難為你啦……但希望你能夠返工先，
始終家陣唔係正式打仗好難有長期supplies
但你既付出唔係無謂，反而係一直以黎最有效既

大家一齊頂住

無錯，d人仲係用平時果種調侃，有咩事就寸9人先

暫時退出前線

傾個計呢？ 盡幫你

要幫手嗎？出聲，留低tg
我哋援助你！

我諗大家都有同感, 不過堅持住 香港人!

多謝你！

唔使尷尬呀，有咩需要即管同我地講
齊上齊落

呢個唔係淨係你一個人嘅責任
所以大家繼續加油

學生又點
我學生part time賺得三四千蚊都比一半做家用啦
唔係個個人屋企都好環境

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

睇埋今個月

手足大家一齊撐住
呢條路好漫長
有需要就抖抖回下氣

我在職我呢個月都用撚哂d錢咁滯
捱到幾個月已經好勁 有咩問題

求你用
個個都唔想麻煩人，個個都想留比有需要既人
結果冇人用

手足你住邊頭
我成日一丁友食飯
可以搵你陪我一齊食個飯㗎

咩都好，搵份part time頂住先啦！

LE 到好多人都可以課金, 我都係月光族,有苦自己知, 巴打出聲就可以, 互相幫忙.

加油!

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

巴打!

五大訴求 缺一不可

巴打加油

辛苦哂巴打

考慮吓搵佢地幫手?

有冇野需要幫手？

要不是你堅持，香港依家已經送晒中
休息下，一齊搵方法幫班被捕義士啦！

我諗樓主應該唔會因為交唔到租而死

唔會批呢啲啦

巴打搵番份工先啦
PART TIME乜都好
咁樣未捱到最後你全家都無錢食飯

住邊區？想請你食飯

頂住呀手足

加油呀巴打

加油！

介紹搵工俾樓主啦

留tg pls

支持手足

你咁勤力，番一番工就正常番～
撐住巴打

其實返下pt唔會影響參與

兄弟！有咩幫手出聲呀！！

我都成日上街,
我去做地盤，時間彈性d又有錢買裝備

唔係遲好過無咩?
努力推追究黑警啦

抖下啦, 唔好勉強, 要鬥長命阿
越近美國復會中共港共就越急
美國開會立法之後
睇下D高官點比人清算
睇下仲有無人保警察

612 、星火 用晒就再捐

辛苦哂！加油！我地仲未收貨，條路好長，你可以休息一下先，隨時歡迎再加入

加油💪

場仗未完
唔好洩氣住
食完麵包再戰三百回合

佢老味垃鳩圾

堅持住呀
堅持落去先會有希望
一齊加油

唔洗驚
佢地每次遊行收好多捐款
你搵咗佢地問吓詳情先

短期黎講,
你留個TG 一定有巴打願意夾啲飯卷比你

長期黎講,
你要識得規劃下自己既生活
點樣可以返工同抗爭兩者兼顧
夢 , 一定要發 !
工 , 都一定要返 (pt又好, ft又好)
冇工就冇收入, 冇收入就冇本錢打呢場硬仗

呢場仗一定唔會咁快完, 你要同佢打持久戰 鬥長命
驚冇精力又返工又發夢既咪去返下文職囉 巴打加油 !

我地捐得出就係想幫所有手足
唔好怕醜

加油 我知呢排大家都好攰好辛苦 每個人出黎發夢既經歷同見閒都唔同 用咗好多時間同錢 雖然我地係度捱麵包 但至少我地做梗岩既野

巴打請搵基金幫, 大家捐錢俾基金就係想幫你地, 唔單止係受傷手足

你地為我地發聲 唔可以因為咁而有困難 唔好覺得難為情 需要就出聲 你唔出聲最後頂唔順有咩事 大家重傷心 一齊撐住等嬴

共勉之 希望我既留言你睇得到

有乜要幫手出聲啦

又啱，一次起晒D腐敗嘢出嚟🤘

返工先 有我地頂住等你歸隊
長期戰黎，可能玩幾年，或者一世
無雙普選，香港只會係新疆2.0

人地咁慘就咪玩人啦

「我地爭取左咁耐 犧牲三個月時間 換黎既係個特首三個月前就應該做既事」

屌巴打講得好岩

我地唔好灰心 可能呢一刻未睇到呢場運動最後成果
但我深信只要堅持我地既信念就會成功

我都係捐到卡數岩岩先找清

請問食中包定西包？

頂住，好多人陪你一齊行埋去

千祈唔好甘念

更殘酷的戰鬥即將開始

可以去HKTVMALL一個tg group讓那裡的爸爸媽媽助養

我同你一樣....

唔係左膠mode，呢香港人呢一次，無論結果，注定寫入歷史，成為爭取自由民主例子

我地一齊加油多謝你付出咁多
有飯卷就拎啦

我都月月清 廢柴一個

唔緊要 the great thing is yet to come

多謝咁多位想幫手既手足 我絕對唔係想求大家捐助
錢方面會諗即刻搵工作去支撐屋企
而我係想講 同我一樣既手足相信犧牲得更多 林鄭既回應係絕對絕對唔可以收貨 希望大家要堅持落去 我地香港人犧牲既 絕對係足夠要個政權全面回應所有訴求！

612可嘗試攞
但我都鼓勵你可以俾自己放鬆一下，番下固定嘅兼職，唔洗次次都出席發夢㗎，有份工有錢頂住之餘又可分散自己對抗爭嘅屈悶。
唔好迫得自己太緊，最緊要係你仲有份信念

要飯券/現金券請開聲

做乜撚野

大家都辛苦，不論精神、金錢，不要放棄信念

頂住絲打!

辛苦巴打

唔好放棄巴打 搵分pt頂住先

搵 D part time做下先？

一次就能夠爭取到既成果，唔會係真正既成果。從來要改變一樣野都唔容易，而家要改變既係整個政府同警察，點會係容易。只要真係有成果，付出多3個月6個月都值得

有幾奇呀
捐物資捐媒體同自己買野唔使錢咩
捐下捐下就冇咗好多
仲要屋企人半退休

情況差唔多，唔好灰心，賺啲錢先再發過夢，加油

搵左先
咩都試左先

你放心 香港人真係好撚有錢 你唔使旨意用得晒佢地嘅錢

攬下
唔好覺得自己冇用呀！呢排係會難捱啲
我地一齊加油！

唔知點直接幫
不過星火 612 都keep 住捐
搵佢哋得唔得
仲有TG個便好似有助養

點都好 如果累 抖抖先
可以打散等個心定啲先

樓主加油 我都係咁 大家撐住

攰就抖下先 有其他手足會幫到你架

正! 要推!

一齊加油 本身有份穩定既PT 因為長期出去發夢 邊度需要 就去邊度發 搞到份工都唔再比間我返 家陣都係食麥 頂住先 返學都無時間再返工

多謝你，辛苦曬你

搵基金呀，好多人課錢比你地

頂三個月有一個訴求，頂多十五個月就齊五大訴求，簡單數學題

住北區搵我
一星期有一半時間自己食晚飯唔介意請埋

有少少成績嫁啦大家
唔好打飛機！
繼續！
咬住包食住催蛋成長

If we burn , you burn with us

我做待應
但唔係長炒
係炒散apps到搵

夜晚想食飯 搵我

Sorry 我有做家長
利申 廢中

共勉之

屌
手足我地會贏嫁
你同我地其他人既犧牲會有意義嫁

你唔攞我點捐呀！ 香港人係得返錢架喇！

照顧好自己先！呢場杖有排打架！我地接力

唔駛怕醜
有困難真係要出聲
一個都不能少

樓豬加油

😭😭 辛苦你們了

頂住 有困難我幫你

錢大家可以夾，手足我地一齊行落去加油

加油 我最近都無業 燒左好多錢
自己要顧得掂，先兼顧到社會呀

老共奴隸黎架, 你估民主特首咩
爭取咁耐梗係架...不戈佢突然咁好死99% 都係民主人權法+10月1前(試水溫)

要唔要幫手先 真係唔洗成日話啲錢留返俾有需要嘅人 明明你地個個都有需要 唔好讓嚟讓去 ok?

無經驗都OK?

搵我啦

直接搵admin捐錢？
見佢話咩停左眾籌嘅？

Ok啊
我都冇乜有手有腳就做到

👇🏼👇🏼

同我一樣我只係去足9成都冇乜錢
好彩我老豆老母都係淺黃都有返工同冇乜金錢負擔
所以我先可以安心上街同一週返2,3日散工，而且我都覺得自己好廢，乜都要錢，又唔好意思問人借，唉。

人地父母半退休

即樓主一份糧：
要養晒3個人伙食三餐 三餐麥記都$8k
要俾晒水電媒燈油火蠟柴鹽米醬醋茶 $2000
發夢都要搭車過海 $1000
仲未計每月租金都係樓主交晒 $起碼1皮

最少估計都$21000

搵兩萬幾都係剛剛好月月清咋
你以為一份糧真係好好洗？
淨洗我夠知好洗啦 唔洗養家丫嘛

多謝你 樓主 你為香港付出太多

頂住啊爸打！

唔好灰心，我地贏緊，一定要堅持落去，放棄很容易，堅持需要很大勇氣。無錢食飯買Gear記得上黎講，我地手足大把人支持你。

我想課金

頂撚住呀，有咩問題請善用社福權利

Push.

晨早block 左嗰條友

啱，納稅人錢，值得俾

合唔合資格拎綜緩，生活費果d

快D去拎呀，如果唔係我地捐咁多為咩

揾612，唔該唔好餓親自己

十扑，撐住呀

ching, 陪我食飯, 我請

係動議徹回咋咋，未係宣傳徹回呀，係乜都未爭取到呀

撐住呀手足

612。真心

我地已經贏佐一半，政府是無咁容易妥協，我地大家要再團結一致，繼續堅持，你不是單獨，我們二佰萵人一起上

我都有份捐，我可以代你發夢，但唔該你攞

支持你呀絲

Push

比你tg ac我啦
入小小錢比你 等你起碼唔洗食包

有需要幫忙就搵幫忙
大家捐既錢唔好浪費 唔夠咪再捐。香港人錢最多

搵admin 有其他方法 集腋成裘

手足辛苦哂
有需要幫手出聲 有小量物資可以支援
我都可以當樹洞聽下心事
Tg/kcm_hk

邊有開過
如果你腦細話動議加你人工
你會唔會覺得係已經加咗你人工？

手足 抖抖先
抖夠再出黎一齊捱

心酸，點解香港要迫到我地咁

就算最終我地爭取唔到乜野，都要林鄭及其家高官警官和中共官員被美國制裁

巴打係做裝修果位？

加油💪

屌你老母 不要再說了

Push
頂住

手足會唔會試下揾612，睇下幫唔幫到手

雖然可能唔係最直接，
但唔好介意各種幫助，
兄弟爬山，亙相支持。

留tg 我比錢你

兄弟好好休息
搞掂屋企先
搞掂完再也嚟

有需要出聲，香港人大把錢

巴打可以搵幫手呀飯卷又好乜都好 試下去搵工tg度睇下呀

手足

所以要鬥長命
睇返呢三個月
好多行動其實都冇咩意義
搞到我地吃力不討好

我都係，唔知捱到幾耐

考慮下用番小小時間照顧自己同家人，吾好俾自己24小時都咁崩緊，用小小時間等自己唞下氣。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

幫你問緊有冇PT

手兄！加油！

做下 part time 收下社會n企業的風，放假就幫手做下前線！

手足加油
好明白兄弟們唔會貿貿然受人恩惠
有咩事上嚟同我地傾計
真係頂唔順要出聲搵人幫

搵左612基金先

可以上fb 搵下你個區嘅free gp
開po徵物
見多數都係媽媽級人士活躍開
有禮貌問便可

同路
捱到電話都已經cut左大半個月

有陣時真係一毫子難倒一個英雄 人既際遇好難講，以前都試過要拆利是過日子等出糧，但好彩既係周轉到

有咩需要唔好怕羞

1萬幾港幣既話係台灣應該都可以用好耐

有無channel夾俾佢

本身己經冇穩定salary既freelancer就算唔比家用都真係可以手停口停...
仲要發左八十幾日夢...

香港人最多真係錢
唔好擔心 唔夠大家再課過

lm

有咩方法可以幫到你

我愛你，巴打

樓主的確係冇拎，但重點係都未必批

但兩老都半退休，樓主好大壓力

其實好多搵一兩萬既人真係月月清或者儲蓄只係夠生存三幾個月

你太離地了

頂住呀巴打
返緊freelance自己住，呢幾日淨係食包，真係覺得自己好撚廢，唔敢同人講

連少少同情心都冇

SAME

返工啦
自己都顧唔掂
利申：開足工無放假收工就衝

攰就休息吓 我幫你接力！

反下炒散啊

做保安老散一日都600-700啦

比我請下你食飯呀

有嘢幫手搵我

你冇做錯到

大家一齊加油 ！！

不知民間疾苦?

搵左…暫時解決爸爸嘅租金先啦…

頂住，揾612幫下手

加油啊expensive

抗爭之餘都要keep住打金錢關 加油

屌你老母on撚鳩

仔、女、手足，錢我大L把
你地有需要就去612/hktvmall helper度問問
我定期會捐款俾佢地！

我唔準你地任何一個人為錢煩惱！！

閱讀理解肥左？

食面包，好過食大鑊飯。香港人共勉！每個人都受苦

手足撐住！！
基金既錢有需要就要拎 唔好覺得無需要
搵返工 休息一下
我地再頂上
咩叫齊上齊落 就係互相尊重信任
巴打加油
唔好放棄

我都係咁 呢排日日都係食公仔麵
不過我單親家庭
日日翻到去對住深藍老母真係好難受
已經好耐無同佢食餐飯 甚至講嘢
比起温飽 我更想得到家人嘅支持

收到

多謝你

抱一抱你
一齊加油！

加油啊巴打